BMW 係咪真係諗住向個豬鼻發展.......

新X1

新1

買Audi啦

Audi向VW方向發展喎

傳緊下代連A4都用MQB, A4 Avant = Passat Variant

Audi 根本就係vw

咁又唔係既
幾乎冇VW車會用MLB

諗起以前有人post過

新3無左 有少少失望

Passat 都對返 A6 啦

MQB橫置偈點對呀大佬

無架啦 買MB啦